Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (juillet et août 2023)
Slug: new-developers-2023-08
Date: 2023-09-27 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Marius Gripsgard (mariogrip)
* Mohammed Bilal (rmb)
* Lukas Märdian (slyon)
* Robin Gustafsson (rgson)
* David da Silva Polverari (polverari)
* Emmanuel Arias (eamanu)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Aymeric Agon-Rambosson
* Blair Noctis
* Lena Voytek
* Philippe Coval
* John Scott

Félicitations !
